想用unity學整遊戲

想問下如果要用unity 整隻遊戲，係咪睇youtube自學就得，我睇啲youtube片好多係打晒coding

同埋加自己啲圖多數係咪都要用Adobe 畫先好啲架?
我想整啲2D畫ja

Youtube google 自學 加識C#就ok

仆街了，只係識啲java
原來要c...

巴打，你點解咁睇唔開呢？

C#似Java多過C, 放心

點解咁講

我要試下先，不過多謝你